讀男校嘅你有冇後悔？

分享下

試過兩個入廁格溝通，好後悔一時衝動

想知邊個做受

用口姐

有

想幫你用口

點解啊

後悔有撚用咩
老母逼既

真係咁差咩？

好快又引晒一堆基佬入黎

f1-f3未有女嗰陣好後悔 f4有女之後覺得其實幾好

係咪d joint sku活動會食到好多囡

有 次次講親邊間都畀人笑大仆街

冇，因為可以一星期內輪住同唔同miss做愛

讀男校冇女既人讀男女校都唔見得會有

都係 成日都有呢啲活動 不過我女朋友唔係joint school識

冇 過得好撚開心

岩岩升中老母呃我派左入男校 嚇到我喊左

好後悔唔早啲入男校
我試過同班長一齊鍾意一個同班同學
最後班長嬴咗

竟然冇同你商量先之後覺得點呢？

其實男校勁多joint school
好多女校妹揀